其實好多地方裝修都係自編自導自演, 連登冇人講?

見到FB話 中銀/粉嶺火車都係自編自導自演
有哂證據

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

因為無人會ON99咁出黎對數邊個位係你裝修邊個位我裝修